想請問大家，三中商係咪會參加書展？

想去幫襯佢哋，買佢哋出版嘅新書啊

入嚟幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青